痴線 香港仲濕凍過當年我係武漢住個時

係武漢0度背心都夠 香港著6 件都唔夠

你武漢出世
細個食蝙蝠大

食過狗肉

我老豆印度人 老母湖北人

幾時一齊返印度食牛肉

唔怕雞姦？

樓主識唔識天奇？

紅色火災危險警告
點撚樣濕呀

唔識 我00後

樓主平時濕鳩 但今日唔濕得番鳩

你隔離村架喎佢

只識黄台仰

雜種